美股港股見頂

睇個勢好大獲,經濟無理由會好

之後好多人失業,所以個市都係跌

入熊沽佢

經濟/=股市

入左十世

淡友一早夾到春袋都爆

股市不等於經濟，2020年啦 仲未搞清楚

笑 仲有淡淡 有排升

又叫人做雞

牛軍不知幾開胃

大量連燈仔做淡
就要做相反

真 忍多一忍

資金市 d經濟理論已經唔適用

日日都見到哩d post
算喇個市個個睇得準就唔洗咁多人輸錢喇

似星期一大跌,沽爆佢

唔沽正契弟

快點沽 比我賺

有冇人揸住波音過weekend?
升咁高冇放到好L驚

連燈仔出咁多post唱淡 星期一實爆升

唔會無止境升架
唸下都知唔掂

連開9鋪閒 下一鋪一定開莊

亦都唔會無止境跌架

上面果班買晒call？

講咗幾多日見頂

個個話淡，仲有得升

見左頂

港女睇牛熊都略估到